麥花臣球賽爆毆鬥 警犬進場制止

踢波踢出火！旺角麥花臣球場，晚上7時許有2隊業餘足球隊對賽，據報雙方鬥至2比2，有人對賽果不滿，球員之間發生毆鬥，場面一度失控。警方接報場，派出警犬到場制止打鬥，事後有2名非洲裔球員報稱受傷，警方正追查3名涉案中國男子的下落，案件暫列打交跟進。